有冇人覺得田少先係香港民主之父？

03年佢上京叫停23條, 19年佢係第一個叫大量市民上街既人